成日見到綠色車，真係要帶定雞蛋先得

雞蛋撞石牆